想做團購生意，想問問意見。

諗住美國做團購，但有幾個問題。

1. 搵個d代運都好貴，2x蚊一磅空運，點搵平既物流？

2.我見有d團購公司會賣鹽，咁佢地應該係用海運？我問過下海運，都好多文件要處理。係咪應該有公司會負責晒清關個d?

3.我見好多網站唔寄warehouse地址，因為我見有d公司一做個件野代購，我又跟住去個網站買，買完第二日就被cancel,我又再order去朋友家就得。咁即係佢地既物流公司有住宅地址？

有無巴打識，可以提供意見。
thanks

家下咩年代， 仲團購

係咪應該叫代購？我可能講錯個模式。

即係外國網站有減價，我買一大堆返黎，之後再賣咁樣

飽和曬啦仲團購
咁多害群之馬呃完人錢潛水
邊有人信startup 團購店

唔會依家黎做 空運船運都貴撚到你仆街

美國封左香港出口做條撚

問定先，等疫情過後做

聽邊個鳩UP封出口 封客機姐

我識，你真係有心做我可以教你既

真係，多謝巴打
可以tg
@hkergy

爸打教埋我得唔得？ 想學野

你破左產都仲做到？

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

你既無外國私家收貨地址，亦無相熟物流
代條柒購咩

效果咪一樣, 都係寄唔到

多謝樓上個位巴打教左我好多野。連登咩人都要，好多有料之人

不過連登真係好多毫無建樹既人一味只係識屌7人，又無建議。
好似開左憤青mode咁，一味彈人，人地上黎問問題。就係唔識先問，識撚晒，有晒門口，駛撚上黎問？

囉咗著數就走上嚟屌人

咩著數？

哩啲應該叫賣水貨

有d野香港無代理無行貨
所以唔算係100%水貨

有無做開生意

第時破產令完左再做

有做日本野

巴打可唔可以教埋我

留名求教跟巴打學野